今次有冇連登仔中左頭獎?

半注都好過冇喇